[角川+DMM]艦隊Collection [29] 不要看得太重得與失 而是你要享受這個過程

《艦隊これくしょん ～艦これ～》

Wiki：

Twitter：

kc3好用

lm

55

新人留名

さらに、來週半ばには、友軍艦隊[最終(第五)作戦海域]支援突入部隊、及び中盤海域増援(第三作戦海域：敵'遊撃部隊主力'攻撃及び'拠點基地'上陸部隊、第四作戦海域：第三戦隊'榛名')が出撃予定です！
E5友軍將於下周中到達，E3及E4將有增援部隊登場(E3：敵'游擊部隊主力'攻擊及'據點基地'登陸部隊，E4：第三戰隊'榛名')

現在作戦展開中の'艦これ'春イベ2019：期間限定海域[発動！友軍救援'第二次ハワイ作戦']作戦期間は、'最終作戦海域'に[友軍艦隊]が支援突入開始後、'10日間'+αを予定しています。
本次活動將在E5友軍登場後延長10+α天左右

E3E4增援和E5友軍下週到達
活動會在E5友軍到達後延遲10多天

田衛兵已經絕種，NGA一面賭屌田中屌到飛天

仲有啲咩可以屌

留名

話卡果啲用埋堆垃圾裝

E5P2斬殺係賭臉>>>>>裝備

E5P2另計

其實係E2同友軍做得太差姐
E5P2暫時又冇乜感覺
只係我班女人太閪

水流唔好

斬唔贏唔派介指比長門

垃圾田中可唔可以吸取教訓 唔好再整d弱智1.73倍卡出黎
以前餵運就可以變主力 帶路要求達成就算1/1.2倍率差別都唔大
依加連北上阿武熊都帶2連算 其他船連廢物都不如 玩條鐵咩

設計失敗打打下都冇曬感覺

尋晚係度諗 e5p2 出 長 陸 武 伊 熊 湯/赤
二隊 Johnson Iowa 摩 北 Robert aww
磨血期應該ok 但斬真係終極睇面

撈到fletcher放E5用唔用得著？

1.73倍

fuck you

iowa夜戰期望值-27
又準備要講上一個post 12機槍大法

咩黎？

巴哈台仔

丁撈左好耐先有
而家煩緊點打E4

爆死

fuck you 甲撈撈左一晚咩都冇

大眼妹唔值得撈

唔會撈

勁

見有d日本提斬殺片係咁想gun

瘋了吧

IOWA日戰可以打王400你唔跟
係要放夜戰打-27傷

G錯鳥

你都出L貨撈Q呀仆街？

其實田中係咪想趕客啫
今次個活動設計失敗
敵方數據提升太快 然後我方又整個超高倍卡 下次不如上到400甲

撈艦出貨機率倒退返去上古時期咁（聽講14 15年啲活動掉落都係咁上下 嗰陣未入坑）

對我黎講係囡囡
新囡立繪越黎越冇誠意
明明好大問題都夠膽死放出黎

所以我咪冇中不點同志==

仲有RMS117同Corolado

Corolado good j

rms117

意粉輕巡

諗緊用朝潮定大井好

先制雷有好過冇

唔計1.73倍卡太on9
其實電探策略玩法做得幾好 要人用下腦諗野

如果用大井咁北上就可以轉番2雷
大井2連同朝潮2雷傷害又只係差幾十 但係道中+日戰效益贏好多
只係蘿蔔要放棄1格轉sg初期型 平均值少左80傷
媽呀好亂呀...........
每日就係補油+微調 夜晚燒到10萬油又暫停...loop....
直到出友軍先最後決定...又或者成功花式斬到

又話溫書

我溫緊....我真係溫緊

田中：搞線下活動好過

斬完E4又可以等友軍
隻筑摩入咗斬之後夠膽死同我得一場入夜冇大破 要你把撚咩

錯post sorry

想要 johnston

又有勁電探，點跟

珍 禾都冇johnston

其實係啲立繪唔掂
美國艦唔係しずまよしのり已經好失敗
隻科羅拉多畫到好似大陸啲大媽咁，都唔知點解田中個仆街會收貨

shizuma跑了
棄爛船了

好掛住佢畫風
不如收返Intrepid個薯仔樣算啦

?

Interpid嗰design咁撚老土竟然有人睇得上眼

最好全隻驚都薯仔樣，咁就唔洗比人屌

最好隻隻都島田フミカネ畫

如果佢唔係全game最大搭載量嘅話我都唔鬼比戒指佢

布丁..........................

AHHHHHHHHHHHH

咸魚大法好，退甲保平安

shizuma同島田都棄爛船啦

活動幾時完

應該暫定21號之後
下週中e5友軍 之後10+x日後完活動

Thx

終於得左啦！
多謝田中爸爸
最愛田中爸爸

速練去e5？

有十幾日輕鬆升啦

Fletcher呢

二隊旗艦

冇任務好開心

會唔會太多資同螺絲

因為我除左任務要改修之外
其他裝都冇改修過

金剛任

唔想解

恭喜哂

頭先見到有人話E3隊2求其一隻BB用三式彈好過用大同志，你地點睇

大佬

I need guns. Lots of guns.

好撚多螺絲

如果佢講金剛都仲可以原諒佢
其他...

仲有B姐

12機槍算啦屌
友軍打撚曬咪得囉

FB群有條友卡斬殺用BSM拎上去求檢。
之後有人提樓主用大同志有倍率好過，之後有個高手話，明明就係要打爆北妹個裝甲點解仲要在意個倍率。

其實點解有倍率點解唔用，如果學佢話齋，咁E3唔使用中同志，拎其他DD都打得爆啦

BSM真係信唔過，我次次用親佢，佢就同我爆到七彩

唔用倍卡船=幫自己增加難度

我老婆世界第一

人地話篤下計數機都知有無倍差唔幾。
識玩一定係用啲無倍率船啦

明明就係要打爆北妹個裝甲點解仲要在意個倍率

隻隻字都明 成句睇就唔明
R爆頭

你老婆下下走去食彈，條數點計

運game計咩數

新玩法有穿透機制????

咪撚就係
利申 中文攞5**

肯定係你嗰隻唔夠愛唔夠高lv
我隻174冇賣過我

我得138咋
175咗Roma，而家推緊秋月155/175

本鎮守府top10，你老婆唔入流

廢J E4削血直播

你明石都99
我都無咁好心機升佢

以前放演習 刷下刷下就99了

我諗諗下都係時候升下佢

睇返自己原來婚嘅大部份都係DD

全部巨佬

想點呀......我最廢囉好唔好

一個二個幾十頁婚艦響到叫春打唔到
難為我依D真新手用腳打

我萌新 經唔起考驗

我離開此地算 真新手得1頁半老婆
全部都係絕對主力

但係都係敵唔過田中嘅on9倍卡
在座各位都係垃圾
一齊跟我叫: USA !!! USA !!! USA !!!

USA USA USA

唔係叫你呀凸眼金魚

FLETCHER COME ON FLETCHER, COME ON FLETCHER

大眼仔不了

話說今次D陸航打G唔痛嘅

是運氣吧

未試過打多過100

打左10萬油
胸熱炮未試過打王
iowa打王次數一隻手數得曬
我比你友軍係6隻夜戰sara都救唔到依班智障

收工

E3p2斬殺
入夜戰睇錯斬殺失敗F5左，之後出擊15次未入過王點

做咩咁睇唔開F5

咁睇唔開走去F5

on99 e5p2斬殺由濱風轉番用robert 但係唔記得加番個探 入咗雷達射擊點 痛到

花式自殺

最後一日挑戰
之後就17號先打

Fletcher where are you

E5丙 P1 撈左百幾場S 失敗，仲未見到Sara,得返5萬油彈鋼，
請問如果通關之後可否再回來撈Q點（P1 boss)？
（用返水打還是要改編成？）

想發牢騷講句 有冇人覺得今次E5P2真係過份左...

雙雷門神cls

覺得今次有問題係得呢個

但問題非常嚴重吧

雙雷神冇乜野 以前門神麻雀枱咪仲on9
最大問題倍卡
USA中破左基本上可以禁F5

such good shit

好過大眼金魚吧

女神好了

Siu4

FUCK YOU

聽日全日休戰 銅鑼灣見

明天見

.
.
.
.
.
.
.
.
.
.

†悔い改めて†

有冇人可以提下我今次活動要擦陸航熟練去邊到擦

撈一隻BB上曬迴避鑵單人去E2潛點

E2 搵隻戰艦 一次刷兩隊

謝謝 早知唔拆隻今日跌果隻陸奧…依家手上冇免洗BB (有多餘但又唔想拆only)

謝謝

趁而家加多10日仲有時間
偷多啲油再去打活動
1-3日進偷油流超快，一次偷64-74油
補給26

擦左兩次之後先突然發現我可以加先制潛保護BB

係女神都冇用。。。
D雷爺下下中破你 又唔大破
入到去王先大破

我覺得雷爺都唔係最大問題
有時b子挺身而出頂雷 成隊無損入王都係gg

Btw試過凌波夜戰打到王459
用左美驅同霞的我見到希望

當升下小學生係可以嘅
我初霜都好似無你咁高

初霜要結婚吧

5打2全體唔cut+鎖春袋

你陸航放1隻東海已經解決問題

娶戰車驅先啦係都
初霜真係唔急

初霜好似耐之前是cut-in 要員

雪風 霞 已經超越咗佢地
初霜我真係唔敢用佢，太易爆

2019年啦...
中不點都贏你幾條街啦

我都冇中不點

其實我太耐冇玩，所以舊船會比較高lv...

依家e4今日先開完路仲有1400血我仲struggle緊e5打唔打甲 (唔夠資源5k/13k/25k/3k/98桶)
已經放棄唔會撈flechter

你....值得擁有

笑死

儲返10日8日乜都夠啦
我都得返80k油/52k彈/90k鋼/57k鋁/202桶

過完e4再諗
同埋我對隻遊戲其實已經失去左熱誠…對上年半都係有活動先出返黎玩

其實係田中搞到啲活動由打海戰變咗做柯南先咁趕客
17年秋活E4 ZZ6都出得

今日E4搞到機動水打分開鎖，仲要對陸夾一隻戰艦水鬼咁on9

17年秋活雖然極複雜但係有theme，史詩感亦好重
我當年用西村艦隊果七隻 (無用SS坦)打爆底關真心感動

但今次活動又坊之岬又夏威夷完全唔知個theme係乜野

17年秋活 18年冬活
雷伊泰前段同後段 應該係佢咁多個活動最出色。
亦都好成功咁趕走好多人

18年冬活現實生活出現左d事結果完全無心機玩，之後甲甲甲乙乙乙丁左算自此之後對呢隻game一蹶不振 冇玩好耐

最on9係要做柯南，好地地玩下海戰唔得嘅
仲要啲條件難達成先過份

啲解謎真係

呢個我都同意，以前底關玩柯南都算
依家關關都柯南真係痴左線

今次E5仲要用輸送打雷爺，打條撚咩
呢啲解謎真係好撚on9
仲有啲咩一圖三食，輸送、王1、王2

打雷爺唔係問題,道中3戰食撚左屎咁

我仲未開打，睇到啲攻略真係好撚頭痛

未完日戰得番250血
sara一次鎖頭打25 一次打雜魚
夜戰蘿蔔同北上一齊出賣我

我仲未開路阿E5
為咗架烈風熟練想硬過甲，但係又唔知卡幾耐

運輸我2隊食糧先過到

唔撚係掛
好彩事前刷哂閃啫

86.8% 72.1% 74.5%
all fail
0.0093機率 不如我轉曬秋月炮12機槍算啦
有倍卡咪一撚樣r到百幾傷

痴撚線
我繼續1-3日進偷油算數

刷哂都4隻中破，好在鎖左血，心都離一離

6雷爺我都唔怕
唯獨自己人先係最得人驚
上2個post已經講過 蘿蔔削血鎖頭打500 之後就唔會再CI

dim gun

ging

ging就斬撚左啦

Ging在有耐性同埋有恆心
San值又高

打到4點就17號見

田中決定用強制2中破+賭1.73倍卡去搞一個垃圾活動去趕客
連0.0093嘅機率都出埋
燒左20萬油唯有放棄

休養到17號 到時1日內有緣就斬
無緣就轉丙撈中不點算
完全係浪費我依4年青春去養馬路油比主力
下次只會出現2.05 3.14倍卡

春活預定於6月25日的維護後結束

春イベ2019：期間限定海域【発動！友軍救援「第二次ハワイ作戦」】、大きな状況の変化がなければ、【6/12(水)】に中盤作戦への増援及び「最終作戦海域」への友軍艦隊が突入予定、【6/25(火)朝】の次回メンテ突入時を以て、全作戦を完了予定です。提督の皆さん、どうぞご留意をお願い致します！

仲有半個月時間。
可以儲多10日資

e4開左路之後真係屌打痴Q線(雖然用左個要員)
休息一陣入斬殺
題外話S果下出不幸真係有d灰…

到銅記未各位

係屋企

去緊

記住定時補給。
天時暑熱，我地屌少田中一日

會唔會有提督相認

唔會相認啦，今日又唔係提督相聚

香港站中環爆晒

卡咗喺呢度

維園塞咗兩粒幾三粒鐘
出返去皇室堡

入夜小心D

我有事早走咗，各位小心啲

36場

CSL今日完全收唔到

撈johnston定撈中不點先好？

中不點

唔使諗一定係中不點
4格驅逐 中射程 用途多

E3難撈過E4

過埋E5先再諗撈船
而家得86K油/53K彈/61K鋁
儲多幾日先再打

撈到2架johnston雷達養殖
求fletcher就黎打到無資源

同求

巴打過左E5未

我打左 丙e4直接打左丁

海風

E5P1卡斬 wtf

咪又係無涼風同五月雨份

山風

拉到個身比例好長

大個女呀
仲有分分鐘更加好J呀, 睇下佢D家姐

其實陸戰3寶打E3王有冇效
多摩打落隻王度都一定同我miss

棲妹只食WG同三式彈
帶三寶嘅擺一隊清雜魚

+由良
你會發現新樂趣

唔該大佬們
我原本都係多摩1隊 見佢摸曬落pt度所以換左2隊

PT小鬼而家驅逐艦帶綠砲就輕鬆打爆佢
多摩落返隊1帶三寶炸雜魚好過

ハハハハハ！ 我が世の春が来た！

求出就無油同鋁

here~ take it...

一場解到任！

[屌你老母] 香港出面打晒仗 你班係廢青仲度講乜撚嘢垃圾動漫二次元

金鐘即時天氣目測：
為位於金鐘嘅天文同好，提供即時嘅金鐘局部性天氣實況。大家記緊催吉避雨，be water and 睇實你個frd。

全日都好唔開心...
咁夜番到屋企唯一一樣心靈慰藉

所以當初燒左20萬油為乜 根本唔洗友軍
比豬隊友troll左一星期

我都係尋晚斬左

仲未有心機打

第一次打完活動係無興奮嘅感覺

Me too

撈左johnston先

撈多隻同志先

呢幾日要休息下

我真係dllm 呢幾日都夠曬灰架啦你老味5打2都可以三隻一齊手軟？乜撚野特效艦呀？睇過？？？

新手一問，三重閃即係最少幾多？
一定要到85? 成日去到83 82唔個刷唔刷多次好
刷又怕浪費左資料，唔刷又怕斬唔到

刷3次1-1咪夠三重閃
1-1刷閃最多刷到85
你82 83再刷就嘥咗

唔係次次都又49開始刷，佢每刷一次都唔同。。。
所謂想知三重閃最少幾多
80 79 78?咁77應唔應該再刷？唔知條線畫係邊

撈左25場S勝都未出johnston

85

係唔係我表達能力有問題

個人至少到80

其實三重for你49嘅時候用
你出擊時高過53就得

唔好85一定大破

一場出貨 搞到我依加得番E4撈金魚可以做
好似撈下海防/sara仲值得咁

唔係有分幾個level 既咩？
定其實53同85都一樣
刷閃都刷正好多資料

50～100 狀態欄閃光（俗稱「閃」） 戰意昂揚

如果是對支援艦隊，每一艘戰意高昂的艦艇一樣會增加16%支援艦隊的出現幾率，命中幾率見戰鬥部分，BOSS支援中只要旗艦處於戰意昂揚狀態就會100%出現。

戰意昂揚（50-52）的情況下，命中，迴避不會發生改變。
在53-100時，命中有1.2倍補正效果，迴避有1.8倍補正效果。

歐洲人

即係53以上其實都一樣
點解d 攻略成日都話要滿閃？玄學？

而家係E2 J撈石垣
諗緊係咪去E3撈好啲 道中成撚日空氣

e3 e2 都出過 我畀曬兩隻你畀trashcan我ok?

琴日開始玩返
終於過到e3

回來地獄

e4係咪仲難?
返屋企先再玩

你忍到半場作客就冇問題
返主場仲易過E3

就快無哂水桶

食餅一時爽
一直食一直爽

e2 最難

E2係道中難姐
有埋友軍入到王一場斬無難度

甲級道中 仲難過e3/4王 cls

道中仲唔夠咩
成個E2討伐入王率都唔知有冇3成

乜撚野e5出友軍1場斬 幾場斬
就黎20場都未撚斬到呀屌 女神都啪左3粒啦

上面歐洲人

屌嬲 撈左30場都未有johnston
點解佢一場出艦 我屌

得翻19萬油

反而我e4差flecther

14萬表示 今次大鑊

我差 哥德 中不點 johnston
屌 好撚辛苦

Flecter出E4出到71lv都未有johnston

差 中同志同flecther

gotland 冇心機再升 有一隻改咗同埋一隻未改

屌

之前留落

我一號機都未有

我打E5消左20萬油先換到1次出貨嘅運

E1 13%出海防艦
當馬路油咁農
唔要E4條金魚 去換2-3隻新主力CI手

睇翻poi記錄
57場 S勝 得fletchers 未有johnston
哭了

？

卡撚住左E5P1呀，點解我成日都要卡係啲19位

錯裝定冇運咋

冇運 當我E4開路都要打20場個陣，就知我幾有運

屌 八點幾嗰陣有場打剩boss 二百幾血 諗住霞媽CI埋過撚硬結果打唔穿 卡撚到而家

我有道中支援都可以道中大破，連續兩場T不利，場場都陸奧大破

我咩都試過啦，武藏定伊勢都用過了

休息1-2日再打囉
數據roll機率係有週期性 唔到你唔信

巴打有冇隊比我睇睇

4出4斬
未婚51炮比番長門會勁D

又一隻秋月
我要海防艦升運呀

死歐洲人

甲S 3.786%

一齊發毒誓 唔會撈金魚
保你撈其他出貨率上升
跟定唔跟?

隻撚屌大鳳究竟有咩問題 每一點都可以同我大破 裝甲空母?邊度裝甲呀

我有金魚啦 我要johnston呀

SARA

1.175%
慢慢撈啦

得白Sara 同埋唔係會卡友軍

Dllm

P1冇友軍 但係sara有buff

P2你要美國強力友軍就唔可以落任何美國艦 (包括iowa)
咁你諗住點砌隊
日戰sara同iowa可以極限打王roll 350-400
就算你日戰清得一般 得番王+雙院長+2隻雜魚
友軍一航戰都可以打院長500 變左夜戰有機會6打1
咁樣斬殺機率應該高過賭佢出6美國友軍 再賭佢鎖頭
長陸第二輪炮擊你唔好期望打任何人高過100傷

一隊 長陸武藏日向大鳳鈴谷
二隊 Samuel 阿武隈大北霞媽工具人
呢個組合P2消血期開始用打沉三次boss先keep住用 聽朝起身再執

我心目中2%係分水嶺
低過2%我會預左自己要撈100場
高過2%我好有信心30場內搞掂
次次都係咁

唉

應該得我一個咁抗拒條金魚

I just want johnston right now

人都癲 撈到san值0了
休息下先...
得翻17萬油..

我真係屌你老母 話e5有友軍好撚易果啲同我死出黎 邊撚到易？？？

歐提們是另一法則

真係痴撚線 明明開局幾靚 吖屌你紅T再鎖我長門唔比胸熱 打條撚咩

同你一樣 長門不熱

陸航做野,綠T,不熱

不要再説了 過埋今次活動都要抖下先
玩咗差唔多三年 第一次玩到咁無心機
想退坑

我個法則....我自己都唔好意思講
忍到豬隊友發完夢佛系通關

有無巴打有e3甲撈陣參考
道中唔穩 就算入到boss又s唔到

我110+ 除左fletcher都出晒出左2隻johnston

完

你快D走...依到有我頂住

斬到了 友軍清淨六百五血boss同百五血院長 Samuel收院長 Boss削剩331 北上CI336爆頭 回完資去撈金魚

出哂Sara Iowa
友軍卡果隊日本隊仲勁
果2隻 ci dd勁到傻左。。。

一航戰攞住d玩具飛機去敲院長先恐怖

各位提督，聽日上街！

5點考完試答機場巴士出番灣仔

全甲全船仲剩咁多油/彈

又到左和理非出動

改完道中大破 仲on9過尋日

打到無油都唔出fletcher打左10幾萬油

係咪得我一個e5p1都卡

暫時係
依度好似有2個係日戰收

我卡咗五日

仲未打E5丙，難唔難打？

丙唔難 一日打完 冇卡過斬

零勸退，好易打

有冇陣抄

我日戰比佢收

陸基放一隊去反潛？

14 14 （901空）12

13 13

好想放棄了...仲on9過尋日，道中可以大破3，4隻

屌你終於過到...p1...

聽日各位手足齊齊上街

個心好痛

要好好休息

過咗E5P2都開心唔到。
香港人點解要面對呢啲咁嘅仆街無情政府，好撚sad

斬左,不過真係笑唔出

現在'艦これ'运営鎮守府では、新しい[改二]改装艦の実装準備を進めています。第ニ水雷戦隊の一翼として激戦のソロモンでの幾多の戦いを潜り抜け、トラック泊地近海でその一生を終えた舞鶴生まれの歴戦の駆逐艦。同改二実装を少しだけ…お楽しみに！

係海風

說好的山風呢

我要矢矧呀

冇心情打

撈佢老母

90場 沒有Johnston

開始E3地獄

犀利

140場 沒有Fletcher

今日S到一場但佢出鳥海

撈咗咁多日乜鬼野E400，Samuel同johnston都出過晒偏偏就係冇凸眼金魚

今日第8場S Rank搞掂
可以抖抖返E2撈石垣

到底可以比我斬未 一係就陸航出黎鳩行一係就長門不熱一係就夜戰亂射

認真刷閃大法好緊要
我刷完閃就斬咗E5

我畀曬兩隻石垣你求中同志

加油阿巴打

我e400 samuel johnston都出左2架係無凸眼金魚

屌 我要Johnston 金魚出擊出到79lv啦

搞掂埋石垣
可以抖一抖再撈葛城3號機、浜波

你地歐洲人

咁多人要條突眼金魚
去e1升運好過啦

削血期已經全閃緊基本上一斬唔到就f5廢事跌埋啲柴

你點砌隊？
求圖

一隊 長陸伊勢iowa intrepid鈴谷
二隊 蘿蔔摩耶妙高北上aww johnston
除左摩耶二隊全ci

葛城 / Fxxcher / Iowa 應該優先撈邊隻先?
利申有天城/雲龍/裝神

圍觀留明

iowa>葛城>去e1農海防
條突眼金魚不要也罷

我自己係
隊1: 陸奧 長門 武藏 Iowa Intrepid 熊野
隊2: 羅拔 摩耶 北上 Bismarck 由良 約翰

陸奧長門 砲砲電探徹甲 胸熱砲+電探帶路
武藏 落大和電探 打洞噴進有CI
Iowa 照落徹甲保持最大輸出
Intrepid 村田 長射彗星 岩本 烈風改二
熊野 電探 水戰架

羅拔 雷擊CI
摩耶 雷擊CI （利申滿運）
北上 雷擊CI
Bismarck 夜戰三寶 + 電探（交通工具）
由良 雷擊CI （誤鎖滿運阿武）
約翰 雷擊 + 對潛水探（確保入王點東海炸唔死再尾刀）

基地
隊1 64戰隊 二二型 二二型 三四型
隊2 54戰隊 三四型 二二型 銀河
隊3 二式陸偵 一式 一式 東海

同埋睇你支援比唔比力啦

Iowa 一定最優先，E5 clear咗就可以用返之前啲船去打，難易度已經大減。最起碼唔使再食雙雷爺門神先

葛城有601飛機 但要食圖，我自己都有2隻天城 1隻葛城待改攞飛機。

Fletcher 就有中射程電探但難撈（極難S Rank），好睇你抽唔抽中金剛隊友軍，抽中就好啲

B子鎖左係e4用過榛名但係作用不大 摩耶我用黎頂空襲點 冇餵運

撈足一日 藍天白雲

做乜撚野友軍垃圾左咁多

b姐4號位工具人黎
隨便1隻高火力bb就得

本身我係落雙雷巡，但效果唔好
轉咗用Bismarck工具模式就斬咗

撈Fletcher 嗰陣長出金剛大力隊

雖然未有友軍就打完活動，不過而家先記得上水post 圖。。。

勁到

150場終於出凸眼金魚

係咪成個po啲大佬都斬晒，屌你唔想再見到啲紅re 啦

點樣過紅RE 比佢炸左幾十次

刷閃 打洞 女神 完

冇錢比，有冇巴打唔打洞都過到，比啲希望我

想問支援你擺對空電探做乜
大井運低就用返炮擊算啦

自膠。
係用15.2改MAX
輕巡級最強主砲

唔好意思又係我。
走伊勢入愛荷華會否更好？
Sara轉Intrepid 提高制空權。 反正你都係靠熱砲同戰艦。
Intrepid 40/36/21/15 格數，咁就可以唔使用伊勢

屌你老味撈左3XX場E2J都唔出石垣
有無咁撚難撈呀

我 但卡斬卡咗六萬油

3xx

石垣300場？？？！
使唔使阿

今晚試試佢先，雖然我連X點都過唔到

冇其他電探了

冇60000油 巴打平均幾多場入一次王

葛城出左4隻/大淀出左3隻
E4甲撈10場內出左F字頭，應該要還

601農場 very good
我撈咗12場E2J就出咗石垣
E4 Total 25場

22? 22改4? 33?

冇特別數 不過睇返耗資記錄入王率應該五成左右

同埋巴打一隊都上哂美艦點解唔帶埋Iowa

武藏轉lowa(道中都有倍卡)
彩雲轉艦戰
伊勢多格嘅艦戰轉有對空迴避嘅瑞雲(二連有能力打爆雷爺)
阿武熊可以試下放旗艦加CUT IN 率
有B子就轉走羅馬,閉幕雷可以刷傷多一下
支援大和2炮2電探
同埋你放左7個電探,唔洗咁多(可以航巡1格轉水戰)

反航斬

下面有個show fleet details睇裝

貪武藏有5格可以分格塞電探掛

拆晒d流改

到底，出iowa未

你係撈緊二號機?

一號都沒有

又改名

名字轉了 內心仍是那個我

100場都冇johnston
有啲想放棄

撈Sara撈到無資
大建算撚數

Johnston係贏在先制對潛同高運cut in 如果之後打甲 基本上用硬

Fletcher都有

得fletcher 冇johnston==

加油 我打左150場+先出f

Why no both.jpg

要升到55先改得
未改仲要得兩格真係好難升

擺落演習升咪得

呢排啲演習全部都係E5配置
小弟升緊Fletcher 海風 Colorado 半小船陣

我要F字頭 唔係Samuel呀

上iowa會冇三空母支援

日本友軍其實唔弱 兩隻DD CI到嘅話一樣重創姬級

鴨華呢關勁過武藏好多，倍卡關係

多謝巴打，btw 我見好多人陸航都係行13，04都係一樣空優？

斬殺時空優線下降，但要睇你高級陸攻多唔多，
唔多就要用返13，陸航點都要配到劣勢

13 13 東海+3
無限f5流

應該唔使F5 我都係咁配 0熟練打到接近滿先斬 周回一場E4又跌到得返兩條柴

40場金魚到手 不過仲有福江

E5撈Sara撈到而家都仲未出
油鋁已經燒到七七八八
十幾萬油得返萬幾 鋁就六萬得返萬五
鋼都由十四萬跌到七萬
到底仲應唔應該繼續撈？

E5好唔好為左支 152速射炮改 打乙？
冇乜油同時間

支炮無乜用 15.2改max仲係最強
打甲攞飛機 一係食餅仲快

一係甲 一係丙

打甲係為咗架飛機啫，支炮真係把撚
15.2改MAX係輕巡炮最強

咸魚衝鋒
岩岩斬完E5甲（友軍斬左）
呢排放假都出金鐘 差少少收皮
難就唔難 得個煩字

難就真係E3 E4難
北妹硬到癲，E4就考智慧
BTW師兄小心中暑，記住飲多啲水補返體力

E3-4都1-2場左右斬
反而E5斬打左6-7次
可能因為我兩隻美DD得80幾冇餵滿都當主力用
E5冇時間打 直接啪左6下間+伊+用左個女神

6次間伊
btw小心身體為上呀清

6次全餐
我慳家1-1刷閃算，仲可以慢慢泊地維修再儲彈藥打
係撈Sara搞到啲資源低過哂回復線，當係活動畢業

下次夏活前回得切資？

有撚夏活咩

而家1-3偷油 由1萬1偷到2萬9啦
偷到日進就嚟99
儲資唔難

打左100+場E4甲 都仲未出到架Fletcher
油得番8萬 水桶得番800個
永遠得A勝 出2號Johnston都唔出Fletcher
已經做左全面退坑嘅準備

有無落王點支援?
落咗好易s

撈船都放支援? 好chur
S會易啲出?

我S出的
淨係王點，都係多200油300彈左右
值得信賴，同埋可以友軍出到金剛大力隊，用啦

我撈船配置如下
隊1
比叡 砲 砲 偵 徹甲
霧島 砲 砲 偵 徹甲
摩耶 對空CI + 三式彈
高雄 砲 砲 電探 三式彈
筑摩 電探 水戰 強風 水戰
加賀 烈風一一 烈風改二 岩本MAX 彩雲

隊2
荒潮 秋月砲 戰車 秋月砲
滿潮 秋月砲 戰車 秋月砲
大淀 砲 砲 WG42 WG42
大井 砲 砲 甲
北上 砲 砲 甲
利根 砲 OTO副 電探 三式改

多數出金剛隊，大大力

友軍有啲伏 試過日戰對面得番1&2艦小破都S唔到
未升2號摩耶 我用架照月對空CI 都柒嘅...
大淀唔知用左係邊個Map
我用緊由良 炮 WG42 甲標 (8cm)
我抄抄你個setting今晚試先
你無先制對潛怕唔怕?

問題係要喺王點作最大輸出，有先制反潛就好難喺王點S到。
之所以我用大井北上砲擊係佢地兩個要用來打戰艦水鬼。
其他4隻艦用嚟打對陸。
加上敵潛要爆你，就點都爆你。

摩耶真係要升2-3號機，以防萬一。
用大淀係因為4格輕巡火力高，而且又可以落到2砲2WG。
先制雷擊真係比大井北上就夠使。

撈船記錄

第二次S勝就出F字頭

頭17次無用支援打
其餘A勝都係殘血又或者斬剩2隻

咁叫易s？
利申 撈緊
Aim A勝 唔落王支
10出9入王 9次有4次日戰A 夜戰都S唔到
5次入夜A勝

留意返係頭17次無落支援，第18次開始有落。

勸退率太高
我都頂唔住隻潛落左朝潮丁反潛
一陣試下減兩件對潛裝轉戰車火箭+王支望望

我係參考Kiton網之後自己再執過。
一搶唔到空優就真係g9g

我懶得刷閃
All 30萬開波 斬完E5剩24.5萬
間+伊又唔係貴
未計我本身仲有20粒間+40粒伊
今次是但課10000yen落去 用左唔夠2000就打完
記得唔知邊期打左我萬幾yen

我用大鳳+三隈夠出門370左右
大鳳 村田 岩本 烈改二 烈改二戊
三隈 電探 強風 二水熟Max 強風Max
唔落彩雲 T不利咪一樣A

我落摩耶對空+三式彈
已經夠穩空優，所以加賀放彩雲保不利

用5萬幾油打完成個活動
我30萬油開波，斬完E4已經得番16萬

落左王支4場
次次差少少都係A
算鳩數

sad...
停一停再打啦，係田中on9玩埋啲又對陸對水上

今期唔算難啦 真係得個煩字
張張圖都打幾次又解迷
桶我用得唔夠200個添
btw 我堆船大部分過100同打左孔
有時唔插損管都可以用12噴二

我20萬油 開波，打完E5淨4萬
撈艦撈到得返1萬左右

撈左4萬油落E4
屎都冇舊
應該起馬30場

加油阿手足
一定苦盡甘來

d資燒到唔慌唔甘

加油阿！

落唔落支援都咁既死人樣
我下次夜都唔撚入

睇情況再入夜戰啦。

唉 我啲資真係倒水咁撚樣

唉
打左30幾場A 2場S
乜都冇

我覺得平時勤力d 清任其實都夠用唔駛買... 今次6萬打通全甲肯定係超曬班

我倒左29萬油先打通
不過可能我當時未有友軍

據我所知有友軍基本上都破10萬

我已經75 場A, 幾次C, 0S
400 都出左
就係唔出Samuel b Roberts

如果唔係為左佢又點會去e4

終於斬到 斬果下食緊野搞到cap唔切

到底lowa係咪存在

到底Johnston係咪存在

你撈1號定2號機

又一個撈金魚撈到痴左線

106場啦 johnston 呢

1號機。
今次好似唔係好見有好多人撈到Iowa

想問下大家會唔會放彩雲打活動?我有朋友話T不利入面都有機會自己加攻唔放於是卡斬殺,我同佢講T不利=食屎佢唔信

BTW想要既同志DD撈唔出出左部甘古特,想要神威撈唔出佢出特斯特,想要Fletcher佢出部Samuel B. Roberts...洗唔洗讀心成咁...雖然之前棄坑都係冇...

為乜要放
你話唔夠索敵就要姐

2

「艦これ」次回の稼働全サーバ群メンテナンスは、来週【6/25(火)】実施を予定しています。同メンテに伴うアップデートでは、今年も艦娘【梅雨】modeを期間限定実装予定です。今日は一人の大井っちも、酸素魚雷と傘をもう一本持って、葱や食材の買い物に…梅雨の季節も愉しんでまいりましょう！
#艦これ

我會落彩雲
有陣時斬殺嗰場出T不利你就會問自己點解唔出彩雲。
加上而家玩法多咗，制空權相對易咗搶，比空母拎一格彩雲都無乜所謂嘅。

首先你要有空優

依家田中既玩法,一係就輕輕鬆鬆有空確,一係就做烈風架加幾部強風改都係冇空優,唔差在空母最細果格丁屎咁多啦

琴晚咁岩睇到live

＋1，E5丙撈咗差唔多八十場都未見一號機

依度班痴線佬撈左800場以上喇 你走先依度我幫你頂住

啲油好似波斯灣啲油田咁燒晒
啲痴線佬點先可以撈800＋場

佢地開親場都滿30萬資 我開場得3萬

斬唔到了 斬殺期轉打丙點計

我開場25萬燒剩7萬

加翻少少血

屌，頭先個場差21血就斬到 點解johnston你要出賣我

試過有場johnston ci得49 所以就算今次佢斬都只係將功補過

打甲斬殺？
斬殺最後一百血會變厚到戰艦二連都係打一血一血

反正一定ci先過到百

佢唔CI落隻王到，1／2機會中到就贏啦明明

我星期三仲慘
雖然琴日終於斬左

但今次我真係冇油了 得返15000

應該係最後嘅出擊了 入多一次王都斬唔到就要轉丙了

我打完果陣
連勛章禮物箱都拆左d
加油啦

E3 J點10場都唔放一次人 隻福江次次都擺埋啲麻煩位想集郵都唔得

都係撈唔到
人就飛左日本
搭車撈幾場到完咁啦

根性 慘到

我代巴打答咋
我上次雷伊泰後篇斬殺出2號

E3 S勝一場出石垣
全甲全船達成
撈石垣用既時間/資源仲多過撈F字頭

辛苦了。
我唔返E3啦，E2J點3潛搞掂佢算數

J點撈撚左成500場都撈唔到
天津風/大淀/浜波就一車車咁出

現在「艦これ」運営鎮守府では、新しい【改二】改装艦の実装準備を鋭意進めています。第ニ水雷戦隊の一翼としてソロモン海での幾多の作戦を戦い抜き、トラック泊地近海でその生涯を閉じた、舞鶴生まれの歴戦の改白露型駆逐艦。次回メンテに伴うアップデートで実装予定！少しだけ…お楽しみに！
#艦これ

白露型改二

海風確認

都好……

海風？沒聽過的孩子呢

唔死心，繼續撈Saratoga
用科羅拉多大砲撈

班女女真係生性

E2J點出左3隻葛城都冇石垣 撈到重覆艦出現率唔係會衰減咩

淨返一日多啲 加油

已半放棄撈船

我愛你呀 johnston，雖然同你只係識左一個星期 Roberts 都係 我一定會同你地結婚 多謝呢度咁多位巴打

恭喜

多謝你答左我咁多次呀巴打

承你貴言巴打

祝我撈到Sara啦

加油

為何不是山風

S出神風

無了，資盡了

好耐冇試過打活動燒咁多資
先唔講個活動設計成點 打撈率變番15年個時咁真係好反智

趕尾班車用J陣解eo

瞓覺了，唔想畀game玩返轉頭
宣佈撈船失敗
Iowa葛城大眼雞繼續緣慳一面

E3想撈隻同志DD,結果撈左2隻同志BB....POI度見到俄文果下本來勁開心..唉

重有今晚努力多日啦
600埇撈到得返60埇,打埋今日岩岩好
今次活動撈左3隻未有既艦,可惜都唔係目標艦,下次再努力..

今日死亡衝鋒啦
我都想要中同志 結果畀咗兩隻照月我

撈到得返9000鋁都唔見Sara嘅影子表示真係要放棄
儲定多啲彈藥賭大建算數

笑左

今次撈船真係好反人類
對比18冬到呢家真係高下立見

個打撈率太低，真係痴9線

珍 已放棄了

重點係，A撈真係玩9死人，下下都出埋啲乜柒磯波白亙那珂
E4明明對陸，就偏偏撈埋隻戰艦水鬼入嚟。
好啦E5就撈隻金龍魚入隊2，對潛不足就全隊隊2去炸魚吸火

成個活動都好撚反智

沒有最反智只有更反智
想當年帶住司令部走4隻艦都重可以斬殺到,
依家你零小破入王綠T乜都落曬都可以卡你一隻水鬼不死
E3隻棲妹更加係血量愈低防禦力愈高既On9野,日戰得返50血,夜戰可以隻隻二連扣1血1血最後殘5血不死,果粒改MAX三式彈好似卡彈咁樣

明明上兩次活動都係正正常常
今次田中真係隊草隊得多high大咗

上次道中潛姬你竟然覺得正常?!

我覺得係e2,3,4 濕鳩啲 e5 同以往比叫做接受到 雖然都on9
E2太難入王 而且冇友支之前 入到去都係睇班囡智商
E3甲太硬 roll甲抽到硬甲可以f5 黎過
E4太食資+焗人鎖兩隊
E5開路V點B勝 人地警戒陣其本上實C/D敗 而且要用輸送隊打成4-5點
斬殺期門神係雙雷爺 又係on9

我唔敢想像下次event

睇返上次夏活 打走左幾多人
又3院長+小鬼 做門神 又潛水姬道中 精污到極點

公道講句,E5算易
利申:丙魚,E5P2 5入5S,反而開路運輸隊都大破左幾次,P1道中又大破幾次
但E3/4真係丙都經常大破經常比人有『丙級獎勵,甲級享受』既快感
E2簡直慘無人道,差少少後悔打甲

依家成個情況係,自從有明老闆改修出現,裝備要求超大幅提升,
如果你由有改修開始每星期跑週任幾十枝MAX炮,可能會好過D
如果棄坑過一期,除非重課改修或者好運到爆,唔係只能打乙丙,然後裝備繼續跟唔上...

你打丙 雷爺冇先制雷 打V點已經易好多 入斬門神又係 你睇一次人地打E5甲V點同斬殺 就會明 不過E5未到話要大力屌田中 有強力友軍都叫好既

甲者越甲 丙者越丙

陸戰同對陸裝都好難追

仲有夜戰飛機 水戰 雷達(道中支援個效果有差異）

呢個真，有明石改修之後。
無改返咁上下程度真係唔使諗打甲。
美國機改修MAX已經係人造烈風改，真係點追

其實今次活動係e2道中同e5倍卡問題
e4只係作客燒資源問題 e1+3設計幾好

e2衰課金通病 你無6打洞機槍=double時間
e5衰倍卡！ 係倍卡！
用倍卡令多d冷門角色上場係好事
但絕對唔係1.5倍以上導致以往所有餵運無效
仲要出現夜戰都食D / 日戰第一輪就收王嘅兩極化

佢再出1.5倍以上只會係趕客

倍卡其實真係好事。
但唔係道中都有，第一次倍卡都係王點先有。
今次Iowa真係去到道中都可以由頭搶MVP搶到尾，咁樣好咩

仲有撈船機率呀 dklm

新人留名

尋晚先回坑，今日先打到E3P2，睇來都無咩機會過到E5

利申：全丙

真 咩1.75倍咁我練啲高運ci做乜鳩
同埋又要臨時臨急練起啲少機會用到嘅艦 真心煩

加油 E4E5丙直頭係送
所有野都靠友軍解決

撈隻爛鬼金魚撈到火都嚟

撈不到johnston
算了

Iowa有冇倍卡都搶mvp嫁啦 話曬都九階艦

今次都係限雙王點倍卡咋

倍卡1.5以內真心無問題
我就算用20運嘅艦 用炮雷電ci
打出黎嘅實際效果可能係ci手1.1-1.2倍 咁係好嘅倍卡設計

但今次設計係usa 1.78 其他dd全部1.2
然後極端推高敵軍hp+裝甲 所有野roll得更大
結果M字型機率出現

根本應該分開國值前 同 國值後倍卡
去平衡改/改二 同埋 史實/ci手攻擊力

遲早出現史實mama 10.0倍卡雷ci打1500血都殺唔死3000血嘅boss

你通頂打應該過到E5

我家Iowa打雷爺王門 觀測射擊打爆哂雷爺-500幾喎。

長陸單擊都200 or 20喎
e5雷爺同5x雷爺差幾皮
而且聯合一隊有buff呢...

唉
無哂資，又撈唔到Sara

都唔知係今次e5太爛
定係條凸眼金魚太柒
還是抗爭行動未完結
eo都未打完 遠征有時都懶得放

早點放棄 休息吧

仲未見到中同志呀
仲有聽朝最後衝刺

明日【6/25(火) AM11:00】より「艦これ」稼働全20サーバ群は、メンテナンスに突入致します。同メンテ突入を以て、現在作戦展開中の期間限定海域【発動！友軍救援「第二次ハワイ作戦」】及び期間延長したGW特別任務群は全作戦完了となります。メンテ全作業完了は、同日【20:30】予定です。
#艦これ

聽朝7點起身衝

完今個月eo之後真係抖下先
玩到個心好攰

睇緊豪炎寺嘅ラストリゾート就出左 睇黎0桶出擊法真係last resort(9場A勝出貨)

EO我有好幾個月淨打1-5

長門大破,正式收皮

撈咗121場到最後都係得個桔

又回歸返儲資 EO 做週任嘅日常
唉 一次活動又將資源清倉
辛苦哂各位師兄

屌 成個活動全甲先5.5萬油
撈E4 撈左12萬咩都冇 0收獲 咩有用既船都冇
起馬打左5次S 60-70次A
田中食屎大

呢兩年 第一次去返自回線

我打左15萬油 E3 / 5 total

真
連鋼都可以跌到返去自回線真係第一次

油 二萬 彈鋼十萬 今次真係吃油食到傻

E4食油食到hihi
問題係要用機動削血，但又唔係一定削到呢下先好撚嘢
之後又轉水打，維修又要資。

點解唔可以學街機咁，用桶唔扣資。

我課金上高速+

我有打洞但無咁多增速

我都係臨時臨急開

預計海風會75改二

反正長草 放演習慢慢升

勉強喺佢公佈改二到而家升到70
好撚慢

依家每次活動越用越多資
但又唔加資源取得量同資上限
就快all 30萬都唔夠用

分明就唔想啲人打到咁快
我開波20萬油，打完E2都可以慢慢上返20萬。
之後就失禁式下降

呢次活動我roll左75000點
雙飛/打洞/女神/買螺絲
打E5P2即場改左幾粒max4連酸出黎

多謝你嘅努力令我哋有遊戲玩

呢次roll得算少
雷伊泰灣嗰次roll左10萬
直接課資撈IOWA一號機

課3000點已經心痛

撈到IOWA/Sara二號機乜都值番晒

另外亦有唔同國家嘅版本，請廣傳令近多人知道

二次元文宣！！！ ( 中。英。日。韓）

中同志影都唔見

出IOWA都係賤種

我嗰時撈一號機
17年冬活先入坑

琴晚打最後一場E3,出第3隻甘古特,仍然唔出同志DD,想死

多謝大佬
我都係課咗1萬買打洞

多謝大佬
十六甲咸魚表示唔洗課咁多

海風改二

多謝大佬令我有game玩
我都課左成一萬point

設計圖x2 + 戰鬥詳報x2 + 開發資料x 100 + 試制彈射甲板
田中:你的材料還足夠嗎?

一艘dd改二要咁多材料
gg

DD要甲版嚟做乜

而家新手同回坑既人係咪可以準備一世做鹹魚
我頭先睇左陣，發現改二用既料越來越多，唔係一直keep住玩既都幾難齊料，仲要未計堆裝跟本唔會追到

你斷咗幾耐???

航空驅逐艦攞，咩呀

16年夏活之後斷到而家

16夏應該係Warspite
嘩你都斷得幾耐下
少咗伊13 伊14 warspite 甘古特 涼月 Intrepid Nelson 日進 甘比亞灣

希望下次活動有得撈返
首要目標係齊海防艦

加油阿巴打
而家玩返都起碼可以追得切啲改二同埋任務。
有啲週月季任有得攞返戰鬥詳報同埋啲砲兵

冇無畏老衲同日進都幾難追
無畏就最高搭載量咁款 老衲唔講啦 日進真雷巡假水母

仲有一大堆裝備

日進真係最強水母
隻野必娶，火雷同雪風改一樣

老納就納爾遜式鎖，Intrepid咁撚高搭載真係無得輸

已經無諗過追了，玩得開心就算
btw而家有咩艦一定要練

唔好講裝備，我連設計圖，甲版，戰鬥詳報呢d都無

有啲做任務有

同你一樣
我都斷左兩年, 今次event開始左先玩返
見到自己鐘意既艦就夠
不過今次攞唔到Colorado有D可惜
如果我有多D時間準備既話應該過到

想撈浜風
邊度安全D?
得返極少水桶

1-6、2-2、2-5、3-3、3-5、4-4、5-1~5-5、6-2

想撈IOWA
邊度安全D?
得返20油

唔記得咗未打2-5
今晚打下先

甲板

設計圖 打EO
詳報

我係成個event得返唔夠40個鐘先開出來玩
最後求其斬完個E3就收左工

唔該曬
順便想問下二期邊度練dd同CA好

我自己習慣係用4-4練艦
1BB 1CA 2CV 2DD
1隻DD對空 1隻砲砲聲納
CV就空母CI

5-2妙妙屋練船都唔錯

5-2要用噴進
巴打啱啱返來唔適合用。

4-4應該會好啲，可以一次過解東方 A號

冇事既,我都拎完IOWA就斷左冇玩到上次活動前一星期左右先玩返拎到隻日進
裝備上黎講你要努力解周任,目前我出去打活動基本每件裝都有幾粒星,陸航勉強夠用,今次活動E1/2都打到甲

甘古特我恨你

甘古特真係好多人都棄咗

突然間覺得我玩咁耐 仲堅持到清每週任務 真係好撚痴線

我堅持星期一跑哂あ号作戦 い号作戦 ろ号作戦

乜春都打哂

如果可以就會一日跑埋東急+30次遠征
多數都做到

ろ号不了打50架有排打
呢個星期做左一次因為係咁撈E3

2-2 偷油可以輕鬆解
3輕母全艦爆+3睦月DD裝大發
28-38鋁，飛機耗損最多5鋁

e4 5最多人食餅
係咪破記錄

餅沒有精神污染吧

E4 蝕飛機，攞中射電探
E5 蝕改二戊型一航戰熟練、意粉輕巡炮，攞烈風改二戊型
又可以快快手拎到Colorado，唔係因為要追玩具都唔打甲啦

改二餅一航都係為左+12對空
同埋未改f6f-5n嘅人

改咗F6F-5N
仲要係雷伊泰之後嘅事
比赤城用架一航熟練

メンテナンス状況：稼働全サーバ群はメンテナンス作業実施中です。
「艦これ」稼働全サーバ群は梅雨メンテナンスを実施中です。作業は後半シークエンスに入りつつあります。コンビニお手拭きなどの身の回りのもので作るタニベ隊員手作り「てるてる坊主」通信も、近日公開に向けて準備中です。
#艦これ

02▼改白露型駆逐艦「海風」【改二】改装の実装
改白露型駆逐艦一番艦「海風」のさらなる改装【海風改二】を実装します。
※同改装には「戦闘詳報」と開発資材が必要です。
※同改装には「改装設計図」は不要です。
※「戦闘詳報」は、本日新実装の新任務でも新たに獲得が可能です。
#艦これ

03▼改白露型駆逐艦【海風改二】について
※改白露型駆逐艦一番艦「海風改二」は、【司令部施設】の運用が可能です。
※「海風改二」は、「大発動艇」などの【上陸用舟艇】及び【特型内火艇】の装備運用が可能です。
※「海風改二」には「海風改二」専用母港ボイス等が更新実装されます。
#艦これ

對陸核彈DD

04▼改白露型駆逐艦【海風改二】の運用特性について
※「海風改二」は、「12.7cm連装砲C型改二」と【水上電探】の同時装備運用や「61cm四連装(酸素)魚雷後期型」等でも戦闘力をさらに向上させることが可能です。
※「12.7cm連装砲C型改二」は「海風改二」旗艦の新任務でも新たに獲得可能です。
#艦これ

07▼多彩な【新任務】の実装！ 1/2
計八種類の多彩な「新任務」が実装されます。
●警備及び哨戒偵察を強化せよ！
●南方戦線遠征を実施せよ！
●航空戦隊演習(その壱)
●航空戦隊演習(その弐)
●近海哨戒を実施せよ！
※新任務では「特注家具職人」や「戦闘詳報」を獲得することも可能です！
#艦これ

首先要改大發

08▼多彩な【新任務】の実装！ 2/2
一航戦任務や二四駆任務などの計八種類の多彩な「新任務」が実装されます。
●精鋭「二四駆逐隊」出撃せよ！
●精強！「第一航空戦隊」出撃せよ！
●一航戦精鋭「流星改」隊の編成
※各新任務の受諾には、トリガーとなる受諾条件の達成が必要です。
#艦これ

目穩系

80改二不能

正

我得70，朋友80未改得。
唔影響，海風3日由45升到上70算係咁啦下話

想當年15夏撈海風撈得幾辛苦
個黑絲真係勁好J
PS 五月雨RIP

90lv
you weak

Dalo

五月雨 涼風 佢地吊頸未

我等緊山風

白露型戰隊

大井親新立繪無名指原來有戴戒指
認老公time

我

白露型不了 秋月型先係王道

應該同雷 漣一齊吊緊

漣嗰啲就算吧啦
改唔改二都唔會用佢出擊，最多遠征下咪算

all mine

甘古特有冇必要留二號機?
好似本身已經冇咩用

留嚟支援 儲圖鑑
甘古特 十月革命

陽炎型mine

秋月唔關你事

mine

唔準搞事

82lv成功改到
好彩以前全體升到80以上先繼續雪藏
可以攞出黎溶雪等夏活

好多任...

82改得

個髮型可以扮馬娘

係
不過好好J

白露型全部變兔兔

係犬化

犬化應該只有夕立

WAR

建議你去EX研究下犬化貓化兔化有咩分別

唔假膠了
認真問一問，你地有無娶到睦月型。
四隻大發都99，唔知娶咗佢地會否更好用，成日見到佢地無經驗加好似有啲礙眼咁

錢多你咪娶囉
我好少課金(只買位),如果要我簡婚艦,我優先會選擇性能,所以我第一隻係婚大和;如果再婚應該會係有愛->活動常用型
睦月型我個人覺得低消之餘又冇乜機會上場,要打活動放大發有不知火江風之類取代,所以除非田中派戒指唔係我都唔會婚佢地

有時間撈油咪好用

答一答先
是咁的，因為睦月型我係偷油偷鋁偷到佢地99哂。
而家1-3出擊係得返日進同神威有經驗加，感覺上好似好唔抵咁。

但係問題係娶完佢地個血量又多咗，變相維修時間又長咗，無99lv 27HP呢個短時間維修呢個優勢。

所以先問下你地意見咁，等娶嘅仲有矢矧 最上 三隈 由良呢啲主力艦。

冇經驗值升=唔抵
比50蚊結婚=抵呀

有錢又有愛咪結囉 我只係當佢地遠征大將軍就算99都唔理佢地
連活動運輸部分都改到要有齊對空對潛炮擊 冇左12大發依支歌仔唱
我寧願留番D錢娶真愛同課螺絲仲好
唔想浪費exp可以用五色戰隊輪換下

婚後低消，不過你有多時間撈油先好婚

因為維修時間上升而唔娶唔係理由WO放隻潛都搞得掂啦
你想要經驗姐,升隻2號機黎撈咪得囉

赤城改二任送一航流星

其實真係有諗過升二號機
但係太多嘢未搞掂就計劃撤回咗

做乜鳩4-5難打左咁多
以前用高速+流瞓住斬，而家卡左幾場都斬唔到

一般黎講係咪夠40運就可以拎黎搏雷cut-in?

胸熱/科超人流係王道

我就係用NT打

蘿蔔同彊絲都係40
你搏唔搏到？

放棄高速+啦

最後用番正常高速+打斬左
白Sara/武藏/利根/熊野/翔鶴/瑞鶴

搏到 然後johnston同航有雙寶無損打黑colorado 49血

蘿蔔不了

低速DD真係世界級

世界級垃圾，升佢嗰陣真係升撚到燥

成個斬殺期20萬油
蘿蔔旗艦 計埋中破得5次以內ci
仲要連帶遼艦全體智障
昆尻我70%發動率

仲要下下比人炸到大破入夜 on9

做乜咁講蘿蔔
我靠佢CI打王495斬殺P2

屌 之前唔記得解剩邊到而家要每邊都打一次

幾多年前

靠佢硬接兩發雷爺先入到王斬

原來係4-1漏打兩次有時做做下任有其他野做然後咪擺低左

15年開始玩呢隻垃圾game 慘

今次撈船真係好彩 唔係資源實返自回線

我都好似係15

我隻蘿蔔同johnston一人一炮cut死王仲要基本上場場都識cut 雖然次次都中破cut唔死王

一開始用廢柴打得兩位數

又伊400 又雲龍 又秋津洲
你嬴哂

石垣,意潛,中同,大同,照月,廢柴,葛城,浜波,岸波

我得 石垣、中同、照月、廢柴、浜波

有中同 燒死你
我 石垣 x2 照月x2 olny johnson Samuel

要打6-5解赤城改二任..
我先發現我原來未過6-4

本來呢個月唔諗住打6-5
但新任要打2次S勝就順便打晒佢

好彩之前6-4有清咗一半。
頭先2Take就搞掂，可以慢慢儲資再打6-5，反正唔急

有解開任就覺得常規圖都係腳打

唔知點解我6-4可以卡咗好耐
卡卡下我就無理佢，完全唔記得咗未過

6-4某程度係難過6-5

6-5真係遲啲先再打
啲鋁耗得太勁，要抖抖

跑下路冇乜事

6-4唔係用就輕鬆入王咩

用咗秋津洲帶路會好啲嘅，係麻煩在秋月好易大破
下下去到第一個空襲就中破

求教。
但係6-5 赤城任唔是要上路???

係

咁遲下先打

唔駛諗下路

上路道中WO改點有時會爆炸

赤城算易了

want sex

My wife

想色情佢地個白滑隔肋底

----
聯合艦隊基幹艦隊(1～5位)
●[艦攻夜間作戦機] 九七式艦攻改(熟練) 試製三号戊型(空六号電探改装備機) new!
●[艦攻夜間作戦機] 九七式艦攻改 試製三号戊型(空六号電探改装備機) ★+3 new!
●[航空母艦甲板要員] 夜間作戦航空要員＋熟練甲板員
●[対潜回転翼機] オ号観測機改二 ★+3
#艦これ

！？

d人都以為今次係夜戰珍珠港啦
最後乜都無
一堆玩具

友軍咪夜戰

真係出真.友軍比人小圈子幫朋友咪有用囉

到時我實掛隻1lv馬路油

想問下未開到4-4前邊到練船好
想練下d驅逐艦同水母先再推圖

演習

4-2 咖喱洋

有冇人開始狂貓?我poi, chrome, iphone都入唔到

新手睇左萌娘dd數據比較表
去1-5 4-2 演習升左手頭上嘅二線主力
有圖紙再慢慢將每種功能嘅一線艦改造

目標係盡快開5-2 5-3 7-1
之後就可以大規模團練

咁我都係推左圖先再練啦
唔知點解我覺得推圖仲痛苦過打event

新手打活動有4個難度選擇
推圖你冇功力就係零

依家啲濕鳩圖仲要咁撚柒難打，以前過到2-4，就可以係3-2做皇帝

而家可以5-2-1同4-3呀

5-2 瘋狂出擊依加有3噴二 改埋第四個會唔會差好遠？

真係好玩，有得自己控

有得控又有得同老婆互動，
以前打網頁版d知識又用得番
我5日每日打3個鐘，差唔多打左2-30000yen
雖然番來香港冇得打，但完全冇後悔用咁多錢玩

批量練請去5-3

3個同4個打5-2體感差唔遠
除非你去好似岩岩e2咁既地圖黎升

買卡都唔少$

我去到直接打活動 買完卡直接打丙

去果陣冇活動

打online活動仲正 3team人 一齊打

online淨係試過打聯合演習
次次被人carry

ac版 不過國内only sosad 去旅行先有機會玩

prinz 同秋月都係幾百yen olny 未改 version

有諗過買但最後都係冇
唔係自己抽感覺怪怪地

以前係3-2練真係好正，可以無限出擊同時桶既消耗又低
而家前面既圖經驗少左好多，又難打左
真係唔明二期先玩既新手可以點樣玩

請問有冇攻略係講1-1～5-5應該用D咩船？
推圖到3-2 卡死唔夠打（1輕5驅打戰艦,好難打）

I always see this web

Online演習試過好似搵唔到人，於是派隊疑似NPC幫手，
當然係友軍弱勢艦隊黎.....

自膠 冇野了

Sorry 我是指街機版，

平時睇佢睇機舖位置，
但我平均LV唔高唔適用參考

我5-3練完先去5-2 唔係好想用桶慢慢咁練

我婆

現在「艦これ」運営鎮守府では、新しい【遠征】の実装準備を進めています。その一部は、次回の稼働全サーバ群共通メンテナンスに伴うアップデートでも実装予定。遠征重視派の提督方も、そうでない方も、少しだけ…お楽しみに！
#艦これ

法國鈴谷真係死臭雞 邊有可能連續4場都係大破同一條友

建議開放資源上限

正

btw記得表達意見

88%
有陣時真係忍唔住笑

要keep住大比數領先

ddos
bullshit

Yes

諗起之前kancolle又係俾人ddos

支那人真係無一個係無辜，做埋啲嘢好撚低質
BTW終於攞咗瑞雲改二（六三四），改修費好貴

其實以目前嘅環境
大和仲有冇望改二？

有
菊水仲未擔正

矢矧呢

依個唔係有預告咩

想快啲實裝

反智任務 不可一 不可再

一更新左WIN10就咁 點整都拉闊唔番右面個狀況BAR
有冇青可以教下我點搞

用KC3改好過

我好似斬左5-5先做呢個任
撼雙雷=仆硬街

硬食表示:

維持咗喺80%
仲未打5-5

唔係要做任基本上唔會打5-5
垃圾圖

活動之前個月斬咗5-5打兩埸S
琴日先解完個任

啱阿清

試下重置視窗和分辨率

係100提

之前玩左年幾就無玩，之後停左好耐最近先玩返，差唔多啦

下年有錢去佐世保

有錢就移民日本 離開香港

「艦これ」次回の期間限定海域は、来月【令和元年八月後半】に作戦展開予定です。まだ一ヵ月以上の時がありますが、少しずつ資源等の回復に努めて頂けますと幸いです。雨の季節もあと少し、艦娘水着modeの季節…夏に向けて、今週末も前進してまいりましょう！

下個月開夏活

痴撚線

草

儲得好慢，已經好盡力

課資吧

不了

CLS...

嚇左嚇 以為至少9月頭-中搞大規模
之後11月尾接小型

放棄戰果全軍備戰狀態

唔知8月係小型定中型呢

田中規模

True

一日儲到5000油

今個月用長門touch極速過左5-5 然後就卡左好耐呢個爛鬼任

咁有信心只係田中級

我估小規模
但實際就田中規模

1萬都得，輕鬆

點做

其實唔難

解下周任 月任
東急2 5號遠征
1-3得閒偷下油

1-3偷油係咪紅面都出得?
定要準備定兩隊

紅面都ok
帶補給艦

1-3 日進神威偷油流
日進 甲 3大發
神威 3大發
睦月 3大發
如月 3大發
文月 3大發
皐月 3大發

無視紅面，順便升埋日進。

另外勤力解日任週任。
包括埋50輸送呢啲咁麻煩嘅週任。

50輸可以用2-2偷鋁流去解。
偷鋁流 可以用3輕母3驅解。
固定有2輸送解，輕鬆。

有冇人有運輸桶嘅配方

週任

工廠週任會消耗返

你地點樣可以有咁多大發動艇
我玩左兩年幾都只係得十零隻
拎曬去遠征之後就得幾隻可以用黎撈油

撈油可以用埋戰車，唔影響個輸送量的

10 10 20 10

都係等啲資源回返到全部25萬先再解任

我解完流星一航戰就停咗了。
真心好嘔血啲資源

未解一航流星...
難唔難解..？

唔難。
係要刷到孖柴同埋用9000鋁轉熟練。
呢9000鋁我就唔會而家轉啦

4-5，5-2 一場S
6-5 兩場S 輕鬆

我仲有22萬鋁

6-5見到要行上路

我兩出兩入
日戰KO，有伊勢就好輕鬆
伊勢改二真係田中近期德政

出日向得唔得
伊勢滿左99lv了

你開心就好。
伊勢可以放44架飛機制空易啲

回翻全25萬資
月中先打

伊勢日向值得比戒指。
最少戰艦用資少啲非常好

得翻三隻戒指==
你話比邊條女好

伊勢 長門 陸奧
而家啲戒指比有用特別用途

why not all

長 陸 赤城 瑞鳳 日伊 2號機有冇必要???

再課

瑞鳳我有二號
伊勢日向 二號用來改修

鍾意病嬌

點解彈可以咁難儲，而家6萬1油，但仲係得3萬4彈

遠征2 東急1 點會難儲

真心我鋁仲多過彈。

2 5 21 37 隨便3個一日過萬以上喎

幼兒體型

想給她戒指

婚兩隻時雨會點

ayo hold up

兩日由3萬4彈上返5萬6
都係好慢

想問有冇人上唔到dmm?

上到

我係上到dmm, 但唔知點解入唔到啲game,keep住講無法連上網站。用vpn都唔得。

入到

雙東急儲鋼

有冇ching可以教下我點set up poi browser

雪親王？

係呀

時雨bb改三未

我要矢矧改二呀

幾時實裝

[角川+DMM]艦隊Collection [30] 長草期有咩做？ 解任儲資？ 定係課金婚艦？

-.-

我冇嘢講